7仔啲雪茄有邊幾款

同價錢如何

原來連登冇人食過

有冇食過zino價錢如何

價錢: HKD8X~1XX
錢仔咁粗至到手指咁粗